全體連登仔同我入嚟多謝林鄭

多得防疫式戒嚴

連登無哂果堆廢post
「屌哂你地老母，係咪無人記得今日係咩日子？」
「你地唔出嚟係咪當手足係condom?」
「你地係咪當自己贏咗，連登無人講今晚有行動？」
「熱門咁多pr 情色 post，文宣行動post就推唔上」

耳根清靜哂